有無人覺得周慧敏係天后級歌手

先唔講佢個樣50歲都同佢後生嗰時分別唔大
佢唱既歌有好多都好好聽而且好多人都聽過
例如：天荒愛未老 流言 孤單的心痛 自作多情...........
而台下佢又會做好多慈善活動大使
黎緊佢又要開演唱會
雖然唱功無王菲 林憶蓮嗰啲咁勁 不過都唔會差得去邊
小弟覺得雖然2018年都有好多好既歌手 不過舊既歌手都唔好被遺忘 將來如果有小朋友我都會同佢地講番好耐之前有幾個好好既歌手
利申：90後 細細個成日聽阿媽唱周慧敏既歌而中意聽舊歌

點解無人覺

舊情人同埋台下女主角

如果你知我苦衷

當年超人...

最愛

如果佢無咁既樣 佢無得唱歌

唔會冇得唱既. 佢把聲係靚, 係冇咗電視劇冇咁紅啫.
佢晌事業癲峰突然引退. 真心佩服佢可以放底名利.

未聽過佢d歌
王菲林憶蓮就識好多歌

煙屎牙 不了